真專家不應盡信權威，非專家應盡量相信權威

真專家不應盡信權威，應多參考其他意見及另類學說，避免知識被框框限制，才有進步。真專家有分辨能力，所以唔怕咩偽知識或偽科學。

非專家沒有該學科或學術知識底，也缺乏相關經驗，應盡量相信權威，甚至只信權威，避免踏入偽知識或偽科學陷阱，甚至受騙。

好明顯joe哥你自認權威然後盡信左僞科學